{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62722&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 어반스테이 호텔"
    },
    "text": "当宿は、2ベッドファミリーツイン客室と3ベッドファミリースイート客室をご提供しております。 平日には追加料金がなく、週末には5,000ウォンの追加料金があります。 特別にネットフリックススタンダードとネットフリックスビジネスルーム、そして愛犬同伴ルームもご用意しております。 金、土または土、日に2泊連泊予約をすると合計20,000ウォンの追加料金が発生し、3泊連泊予約の場合は40,000ウォンの追加料金が発生します。 また、ペットの重さが10kg以上の場合は、現場で20,000ウォンの追加決済が必要です。 入室時間は23時で、退室時間は7時で連泊はできません。 駐車場は計30台まで可能で、地下鉄は空港駅の近くに位置しています。 周辺には光州女子大学、儒徳IC、光州公務員教育院、光州広域市消防学校、河南駅、松亭駅、そして光州空港まで車で若干の距離があります。 客室の内部施設としては、全室に最高級空気清浄機をはじめとするジェットバスがございます。 追加案内事項としては月曜日と旧正月、秋夕連休には朝食の提供ができません。 また、ペットの重さが15kg以上の場合は、現場で20,000ウォンの追加決済が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "2ベッドファミリーツイン客室と3ベッドファミリースイート客室の2種類あります。"
        },
        {
            "question": "週末には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、週末には5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "特別な客室タイプはありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックススタンダード、ネットフリックスビジネスルーム、そして愛犬同伴ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "金、土または土、日に2泊連泊予約をすると合計20,000ウォンの追加料金が発生し、3泊連泊予約の場合は40,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットの重さが10kg以上の場合は、現場で20,000ウォンの追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は23時で、退室時間は7時です。連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで停められますか？",
            "answer": "駐車場は計30台まで停められます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には光州女子大学、儒徳IC、光州公務員教育院、光州広域市消防学校、河南駅、松亭駅、そして光州空港があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "客室の内部施設としては、全室に最高級空気清浄機をはじめとするジェットバスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供は何曜日できませんか？",
            "answer": "月曜日と旧正月、秋夕連休には朝食の提供ができません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットの重さが15kg以上の場合は、現場で20,000ウォンの追加決済が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 467
    }
}